車迷見到摩連奴咁勁有冇酸溜溜既感覺

撚仔個5亦仲未同爸爸道歉

希望暴聯永續daddy

冇

daddy萬歲
見到成班反骨仔攞英超真係好嘔心
好心就讓返個冠軍俾返daddy

車post成陣酸味

唔講以為摩佬10年未拎過英超

車狗而家暫時大皆空